邊款手機會熄左機響鬧鐘

以前nokiiiia熄左機第2朝識自動開機響, 反而依家果d唔識, 焗著開成晚

Nokia

點解要熄機，怕有人嘈到你，可以開免打擾模式

魅族

屌米都識

識既話你仲驚

以前ce al好多